artigo sessenta e um as entidades educacionais a que se refere o artigo duzentos e treze bem como as fundações de ensino e pesquisa cuja criação tenha sido autorizada por lei que preencham os requisitos dos incisos um e dois do referido artigo e que nos últimos três anos tenham recebido recursos públicos poderão continuar a recebê los salvo disposição legal em contrário 